[集思廣益] 今個星期五見家長

第一次上女朋友屋企，仲要撞正佢老母生日
有咩應該注意同埋要買咩

利申 幾層私樓

伯母你準備抱孫

認真po

唔好喺佢屋企食煙

記得買伴手禮

一上到去就大大聲咁話你有幾層私樓
莫講話auntie，我相信連uncle都想俾埋個屎眼你屌